搭電車企上層嘅都係食屎狗！！

屌你老母又阻撚住人落車 個屎忽又隊落坐係到d人到 阻撚住曬